又完一季,仲有冇盃賽搞

乜乜戰記

e套魔法戰爭盃夠料

童話魔法使完勝

童話魔法使 邊有得輸

兩集頂唔順棄左
感覺走向好老土
原來真係出事

我諗可以改名魔法使盃

有冇崩壞圖參考下

霸穹封神演義應該可以一戰

同粉俠傳有得fight

自己去睇最新一集既頭兩分鐘

第一集好似開左5倍速咁頂唔順

[quote]

睇左5分鐘
癡撚線

上次見到咁崩好似係狗日嘅事

喂 唔洗投啦 贏梗既

咁都出到街,個作者真係彈番起身

近排慢番算好咗

中間過場既快d都冇所謂

童話魔法使真係好撚顛 明明一路都普普通通冇乜特別 最多郁果陣有少少崩
最新果集無啦啦short鳩左咁

呢季競爭唔大